［有圖］ 零售業真係好慘

每個人屎忽都坐一下 會唔會有打小人效果

Push

星期日都要派卡片，想知佢地底薪幾錢，份糧頂唔頂得順

底死

9000
利申零售

間間唔同
我上一份做個間老底萬二

而家咁都冇CUT咩？
呢個價以前底薪唔止𠻹

間野而家做成點

係咪大家都冇工開了

你都遮咁人個名就幫手遮埋email同手提電話啦

關咩事
chanel 你買完野佢實會派返卡片比你架啦

之前加價先大把人排隊科水喎

Sor 太細隻 冇留意到 我好少收卡片 唔知係咁詳盡